{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089946",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "여명양평해장국"
    },
    "text": "夏季と冬季はそれぞれ06時と07時にオープンし、毎週水曜日はお休みです。 メニューとしてはヤンピョン酔い覚ましスープが12,000ウォン、辛いヤンピョンヘジャンククが13,000ウォン、豆もやし酔い覚ましスープが9,000ウォンで販売されます。 ヘネタンは15,000ウォン、ネジャンタンは14,000ウォンで販売され、ネジャン鍋は小サイズは45,000ウォン、大サイズは55,000ウォンで販売されます。 そばの大サイズ餃子は7,000ウォン、韓方鶏コムタンは12,000ウォンで販売しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンピョン酔い覚ましスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンピョン酔い覚ましスープの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いヤンピョンヘジャンククの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いヤンピョンヘジャンククの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆もやし酔い覚ましスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "豆もやし酔い覚ましスープの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘネタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘネタンの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネジャンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ネジャンタンの値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネジャン鍋の小サイズと大サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ネジャン鍋の小サイズは45,000ウォン、大サイズは55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そばの大サイズ餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "そばの大サイズ餃子の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓方鶏コムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓方鶏コムタンの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夏季と冬季のオープン時間は何時ですか？",
            "answer": "夏季は06時、冬季は07時にオープンします。"
        },
        {
            "question": "毎週水曜日はお休みですか？",
            "answer": "はい、毎週水曜日はお休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 328
    }
}